份工AD, 個職責有好多, 會唔會去死背, 來面試?

有時成十幾個point,
人地問知唔知份工做乜, 背哂佢?

你睇有幾要份工

?